想問吓wars倒地暴斃之前，係唔係唔會有任何病徵？

頭暈頭痛都冇？

你都識講係暴斃 點答你?

有人在場加嘛，睇到患者咩表情加嘛